已經唔敢旅行 尤其日本

班撚樣為買口罩醜態盡露
真係好樣衰
去到都抬唔起頭做人…

大把香港人日本旅行緊 (fb ig見到）

幫手整臭香港人個朵

Same. Fb 見到，隔日就有friend出發咁濟

望下旅遊台

聽過人哋限買 個香港人易容去買幾轉

照連登仔講，個朵一早臭曬啦，仲有得再臭咩

超越支那